在港日本電影迷：自從戲院被強制收皮之後，好多電影係香港都冇份睇。

我就係標題個電影迷
近排追劇鐘意左睇吉高由理子做啲戲，先發現佢有套《想見你的愛》係今年年頭上映。
不過香港戲院就冇份，依家上網搵線上看都冇。
一個肺炎就收哂電影業皮。

拋磚，有冇巴絲原來好期待嘅戲，去到依家都冇機會睇。

未必關事, 就算冇肺炎, 香港都唔係套套外語片都會上

樓主以為全世界既戲都會係香港戲院上......

不嬲都唔係套套都會上

日本戲唔係大路野都幾難會上

你又係日本電影迷？我又係喎

慣哂

傻閪乜撚都瀨疫情

賴*

樓主無講錯喎 正常情況下無疫情排片同以前一樣既話 你搵啲細戲院例如BC果啲 真係話唔定會有買片既買左樓主講果啲冷門戲 但依家真係少左戲睇

利申：由2014年中起至2020年頭有五年半觀影經驗 電影產地涵蓋亞洲至歐美等國

三木孝浩啲戲唔算小眾啦

原來佢啲戲都冇咩人睇開個個都話冷門

其實日本同歐美好多三四線爛片冇機會係戲院上映

你上netflix 你會見到大把

呢套本身會喺香港上機會都唔太大
吉高加流星香港無咩知名度 套戲又唔係漫改

日本片多數等電影節先多比較冷門d片睇
但今年電影節d戲麻麻
上戲院多數漫改電影好少睇

網上有字幕都係日本出完dvd先會俾人po上網
今年年初日本上嘅話多數9月~年尾先出碟
支持下正版都可以上amazon買番隻dvd

BC自身難保喇

呢啲關發行事